美孚站大量狗隻，千奇唔好係美孚轉車

自推

推

圖？

走唔到記得call 消防救人呀！
米埔消防局 2488 7282
八鄉消防局 2488 7282
元朗消防局 2474 6732
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710
流浮山消防局 2146 2672
望后石消防局 2404 0766
天水圍消防局 2448 0664
屯門消防局 2462 5717

小心

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

push
any photo?

pppppppi

push

辛苦少少，尖東，紅磡走

荃灣西出站？

搭遠d 先好落車

圖呢

專用列車

Push

不斷咁係度睇草叢守證

FC?

警老蘭蒲下先

落

落紅磡轉東鐵上九龍塘先走啦

推！

手足們搭遠d 先好走

我要FC

荃灣都有，直情係商場有幾隻駐守

無圖無真相

有無相?

出返市區轉車, 盡早離開地鐵

幫推

南昌轉東涌線兜遠d先返去都係一個選擇
再唔係尖東

咪推住 我要FACT CHECK

撚有

C出口有 我見到有警車同警察

岩岩美孚落車，好平靜wor

南昌落喇on9

好撚多cam

C出口有狗

最安全搭去紅磡先轉東鐵/其他車啦

再唔係荃灣西走都好多車搭

推，手足唔好係美孚轉車走

搭遠d 先好轉車

荃灣西落?

Fact check 未呀

在rg post 了相

狗車走ed

C出口狗車暫時走咗

推，但穩陣起見都係唔好係美孚轉其他交通

up

突發

元朗站已開實彈槍

全日發射超過150枚催淚彈

冇相都唔好信住

荃西出 荃西出

出口有小巴站車你返地鐵

圖？Source?

【突發】公務員開始籌備罷工

利申 政府部門一名small potato 全力支持並配合罷工

呢一戰 香港不能輸

光復香港 時代革命

走！立即落車，唔好坐地鐡

荃西開始有狗

去緊fact check

Pish

美孚 fb group 有好多相

美孚FB group話係早一個鐘有爭執，警車就到咗。啱啱落去行個圈見唔到有

光復香港 時代革命

相？

我無野講

幾分鍾前喺美孚轉車，沿途冇狗，但美孚出入口有冇狗就唔知

依家係美孚西鐵上面唔見有狗

紅色線月台都冇野

出雞出口無事！

美孚區議員伍月蘭同班街坊係美孚C岀口地面，所以啲狗走左。
街坊可提供簡單換裝

補充 西鐵入面同出口都未見狗

C出口未見有狗

推!!!

建議去機場

推，大家盡力唔好去美孚

TG： 有狗落左去美孚西鐵站月台
Not yet fact-checked
總之各位小心啦

#校巴
出發：朗屏屏會中心
目的地：九龍
人數：8
司機叔叔Tg: @Toilet_1

推
去南昌/紅磡轉

有狗落左去美孚西鐵站月台 往紅磡方向 落左去之後唔見佢地 有機會入左員工室

出面可能要人集中係各西鐵站

撚有

SOURCE: #68

美孚兜左幾圈,唔見有

去紅磡

去緊check

p

推 不過圖呢？？

美孚西鐵站向屯門方向
岩岩嘅班次清車
所有乘客要落車

往hung hom 方向唔見有

議員落緊西鐵綫月台
Source: 美孚tg

而家情況點？

住hung hom 月台依家無
地鐵入面多菌,唔好除口罩

巴士總站好多巴士等緊乘客
沿途一路暢順

黐線警犬！！
用個鼻索到去美孚

想致人於死地呀！？

咩位？唔見有
有frd話荃灣西有

唔覺有狗

兜多圈都唔覺有,準備去hung hom check

美孚巴士總站so far safe, 有得轉可以a岀口岀去轉

唔見有

有無人知美孚咩事？
荃灣西一直話前方列車未開出

紅磡1021 無狗

10:20 美孚站 唔見有狗，西鐵果邊唔清楚

推呀

巴打幫手check下,我去左紅磡

荃灣西落車，去商場公園換衫走人啦，荃灣大把車走

如果走唔到 TUEN MUN 元朗 天水圍手足接得一個得一個返屋企先

PUSH